msgid "Color Mode"
msgstr "打印颜色为灰色"

msgid "2-Sided Printing"
msgstr "双面打印"

msgid "Media Source"
msgstr "纸张来源"

msgid "Options Installed"
msgstr "已安装选件"

msgid "Paper Type"
msgstr "介质类型"

msgid "Media Size"
msgstr "Page Size"

msgid "A3 (Oversize)"
msgstr "A3 (超大尺寸)"

msgid "Full Bleed A3"
msgstr "出血 A3"

msgid "A4 (210 x 297 mm)"
msgstr "A4 (210 x 297mm)"

msgid "Full Bleed A4"
msgstr "出血 A4"

msgid "A4 (Small)"
msgstr "A4 (小)"

msgid "A5 (148 x 210 mm)"
msgstr "A5 (148 x 210 mm)"

msgid "C"
msgstr "C"

msgid "D"
msgstr "D"

msgid "E"
msgstr "E"

msgid "ARCH A"
msgstr "ARCH A"

msgid "ARCH B"
msgstr "ARCH B"

msgid "ARCH C"
msgstr "ARCH C"

msgid "ARCH D"
msgstr "ARCH D"

msgid "ARCH E"
msgstr "ARCH E"

msgid "Adhesive Paper"
msgstr "背胶纸"

msgid "ANSI C"
msgstr "ANSI C"

msgid "ANSI D"
msgstr "ANSI D"

msgid "ANSI E"
msgstr "ANSI E"

msgid "JB0"
msgstr "JB0"

msgid "JB1"
msgstr "JB1"

msgid "JB2"
msgstr "JB2"

msgid "JB3"
msgstr "JB3"

msgid "B4 (JIS)"
msgstr "JIS B4"

msgid "JIS B5"
msgstr "JIS B5"

msgid "B6 (JIS)"
msgstr "JIS B6"

msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgid "Bin 1"
msgstr "接纸架 1"

msgid "Bin 10"
msgstr "接纸架 10"

msgid "Bin 2"
msgstr "接纸架 2"

msgid "Bin 3"
msgstr "接纸架 3"

msgid "Bin 4"
msgstr "接纸架 4"

msgid "Bin 5"
msgstr "接纸架 5"

msgid "Bin 6"
msgstr "接纸架 6"

msgid "Bin 7"
msgstr "接纸架 7"

msgid "Bin 8"
msgstr "接纸架 8"

msgid "Bin 9"
msgstr "接纸架 9"

msgid "Black Only"
msgstr "仅限黑色"

msgid "Bypass Tray"
msgstr "旁路纸盘"

msgid "9 Envelope"
msgstr "C9 信封"

msgid "C5 Envelope"
msgstr "C5 信封"

msgid "Color"
msgstr "关焙"

msgid "Card Stock"
msgstr "卡片纸"

msgid "Heavy Weight Matte"
msgstr "铜版纸"

msgid "Colored Paper"
msgstr "颜色"

msgid "Printer Default"
msgstr "快速"

msgid "Long Edge"
msgstr "长边翻转（标准）"

msgid "Short Edge"
msgstr "短边翻转"

msgid "#10 Envelope"
msgstr "信封 Comm10"

msgid "C5 Envelope"
msgstr "信封 C5"

msgid "C6 Env."
msgstr "C6 Env."

msgid "DL Envelope"
msgstr "信封 DL"

msgid "Env ISO B5"
msgstr "信封 ISO B5"

msgid "Monarch Envelope"
msgstr "信封 Monarch"

msgid "Envelope Feeder"
msgstr "信封"

msgid "7.25 x 10.5\""
msgstr "实用纸张"

msgid "Off"
msgstr "关"

msgid "Glossy Paper"
msgstr "光面纸"

msgid "Glossy Film"
msgstr "高光胶片"

msgid "Black and White"
msgstr "开启"

msgid "Statement"
msgstr "结算单"

msgid "A0"
msgstr "A0"

msgid "A1"
msgstr "A1"

msgid "A2"
msgstr "A2"

msgid "A3"
msgstr "A3"

msgid "A4"
msgstr "A4"

msgid "B5"
msgstr "B5 信封"

msgid "B6"
msgstr "B6 (ISO)"

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "JB0"
msgstr "JB0"

msgid "JB1"
msgstr "JB1"

msgid "JB2"
msgstr "JB2"

msgid "JB3"
msgstr "JB3"

msgid "JB4"
msgstr "JB4"

msgid "Ofuku Hagaki"
msgstr "Ofuku Hagaki"

msgid "Tray 4"
msgstr "纸盒4"

msgid "US Legal"
msgstr "标准法律用纸"

msgid "Legal (Small)"
msgstr "Legal (小)"

msgid "US Letter"
msgstr "信纸"

msgid "Full Bleed US Letter"
msgstr "出血美国标准信纸"

msgid "Letter (Small)"
msgstr "信纸 (小)"

msgid "Lower Tray"
msgstr "纸盒3"

msgid "Manual Feed"
msgstr "手动"

msgid "Manual Envelope"
msgstr "手动信封"

msgid "Middle Tray"
msgstr "纸盒2"

msgid "Off"
msgstr "无"

msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

msgid "Oversize A0"
msgstr "过大尺寸 A0"

msgid "Oversize A1"
msgstr "过大尺寸 A1"

msgid "Oversize A2"
msgstr "过大尺寸 A2"

msgid "None"
msgstr "关"

msgid "Bin 1"
msgstr "槽 1"

msgid "Bin 2"
msgstr "槽 2"

msgid "Bin 3"
msgstr "槽 3"

msgid "Bin 4"
msgstr "槽 4"

msgid "Bin 5"
msgstr "槽 5"

msgid "Bin 6"
msgstr "槽 6"

msgid "Bin 7"
msgstr "槽 7"

msgid "Bin 8"
msgstr "槽 8"

msgid "24\" x 108\""
msgstr "24\" x 108\""

msgid "24\" x 48\""
msgstr "24\" x 48\""

msgid "24\" x 60\""
msgstr "24\" x 60\""

msgid "24\" x 72\""
msgstr "24\" x 72\""

msgid "24\" x 84\""
msgstr "24\" x 84\""

msgid "24\" x 96\""
msgstr "24\" x 96\""

msgid "36\" x 108\""
msgstr "36\" x 108\""

msgid "36\" x 60\""
msgstr "36\" x 60\""

msgid "36\" x 72\""
msgstr "36\" x 72\""

msgid "36\" x 84\""
msgstr "36\" x 84\""

msgid "36\" x 96\""
msgstr "36\" x 96\""

msgid "42\" x 60\""
msgstr "42\" x 60\""

msgid "42\" x 72\""
msgstr "42\" x 72\""

msgid "42\" x 84\""
msgstr "42\" x 84\""

msgid "54\" x 72\""
msgstr "54 x 72"

msgid "54\" x 84\""
msgstr "54 x 84"

msgid "54\" x 96\""
msgstr "54 x 96"

msgid "60\" x 72\""
msgstr "60 x 72"

msgid "60\" x 84\""
msgstr "60 x 84"

msgid "60\" x 96\""
msgstr "60 x 96"

msgid "Plain Paper"
msgstr "普通纸"

msgid "Letterhead"
msgstr "预先打印纸"

msgid "Printer Default"
msgstr "打印机的当前设置"

msgid "Recycled Paper"
msgstr "再生纸"

msgid "Roll Feed"
msgstr "卷筒进纸"

msgid "Roll 1"
msgstr "卷筒纸张 1"

msgid "Roll 2"
msgstr "卷筒纸张 2"

msgid "Cut Sheet"
msgstr "剪切单张介质"

msgid "Toyo"
msgstr "Toyo"

msgid "11x17"
msgstr "11x17"

msgid "11x17 (Oversize)"
msgstr "11x17 (超大尺寸)"

msgid "Full Bleed Tabloid"
msgstr "出血折页"

msgid "Thick Paper"
msgstr "粗轮廓"

msgid "Transparency"
msgstr "透明胶片"

msgid "Tray 1"
msgstr "进纸匣 1"

msgid "Tray 2"
msgstr "进纸匣 2"

msgid "Tray 3"
msgstr "进纸匣 3"

msgid "Tray 4"
msgstr "进纸匣 4"

msgid "Tray 5"
msgstr "进纸匣 5"

msgid "Tray 6"
msgstr "6号纸盒"

msgid "Upper Tray"
msgstr "纸盒1"

